---
title: Info Stände
menu: info_staende
image_align: right
---

## Info Stände

Unser Infostand steht 2-3 mal pro Jahr auf passenden Veranstalutungen der
Uni. Zudem waren wir schon bei Fridays for Future mit Banner, Flyern und
Lebensmitteln dabei.